PRNT應唔應該大手掃貨

依排陰啲陰啲高位跌左成30%，大手掃貨打暈自己有冇得諗，醒翻應該係3d print 喺未來世界應該發展得好大？可能啲車樓全部都3d print出黎

NO

應

Xone苦主區叫臭雞還錢呀

買未來

均價幾錢？

43 不過小注，而家想大注入

我都揸ok多

Hi巴打

個市再咁落去，黎緊可能會再陰跌多30%

臭雞話未來會係3D 世界，睇你信唔信佢

其實應該一路溝，十年八年3d print一成熟就發

41 here

未來會唔會係我個孫個代

極小注溝一皮

電話用左17年由大哥大變到smart phone，我諗揸15年應該就差唔多

信！去馬

3d printing個理論同概念係好勁, 但係咪真係得先

我覺得就好似第一次有人話可以，相機 music player 電話all in one 咁,理論同概念好勁，但係科技未做到，要一直等一直等等到科技跟得上

不過真係唔知要等幾耐但係我覺得人類只要理論上做到既野，比夠時間就會做到，好似電動車同可回收火箭咁，一開始都係只有理論得

時機未到喎 睇個款仲有排跌
不過認同潛能無限

45 here

掃

43$ 想平手走人

賣晒轉買dlpn 好過

每個月少注儲緊